觀塘個間釣魚船屋真係把撚！

唉，真係伏撚過直升機，價錢貴都算，仲要勁撚難食，最撚on9係釣到魚要照餐牌價錢計，咁我釣嚟把撚啊？

弱智先去

你啱

$20幾隻南極蝦

二三百釣條養魚食

任何嘢嚟到香港都會變質
呢間仲要係抄返嚟

釣到之後放返落池,可唔可以唔收錢

日本有點解要係呢到釣死魚

官塘係咪仲有間釣蝦場?

咁多傻九

搞埋依啲濕鳩嘢都預撚咗，去返亞太可能重好食

所以真係唔好去呢D垃圾餐廳食，見到D魚半浮半沉就覺得自己好折墮

整隻濕鳩道具船就引到班人去

影到成班人企起到屙尿咁

釣成日，釣唔到係咪無得食

日本個啲個場大咁多,裝修都好啲
可以食個FEEL都仲算OK
香港就似一排式個種男廁尿兜

咁撚19都咁多人幫襯

呢d垃圾就咪撚去啦

又抄日本

你會覺得好過日本已經儍鳩

日本嗰d都係垃圾嚟

開台式釣蝦場有無得諗

釣到仲要按餐牌價咁我釣來做咩直接去食唔好

去過
靜靜地玩下都幾好
上次生日仲要免費
比我釣到隻蟹

好似係7折架

去左食一次 見到勁撚多死魚